160cm高的中坑只可以毒自一個

看以前的facebook文(不是我寫),好現實。
有無人會見到一個矮中坑可以拍到正常拖先,最起碼我無見過,都唔是我拍到拖

[GUEST] 《論男性各身高受到的遭遇(00後)(當18歲時)》

Lv1:166~170
呢個身高比Hk男性平均身高低了約3~7cm，也就是矮仔，呢班人拍埋一般男性旁邊會比較輸蝕(總覺得欠缺霸氣).不過你肯修下身，裝扮下，俾人印象不會差，想溝女都不會太難。(冇人叫你越級打怪)

Lv2:163~165
呢個身高有D慘。同一般男仔係街度行，因為你的身高，人地一眼睇落去通常會覺得你好小朋友咁，仲會比朋友蝦。你發惡的時候，人地只會當你小猫喵喵叫，有些少悲劇feel.同埋宜加好多女仔都163~165,又冇乜女會想男朋友會矮過佢,所以呢種身高的男仔如果連顏值都冇就等30歲後執人二灘啦。唔好話我mean,好多女都係重視外表，性格只係bonus。不過你都有少部分15x的女會吼你。

Lv3:160~162.5
163係一個分水嶺。你基本上會發現Hk接近冇後生仔會矮過你,你會好自悲，連D阿伯都有一半高過你。當然，有D人會話我操大隻咪得lo,相信我,你個身高點操都係地盤佬黎架渣，D女只有5%人會揀個1米62的黑實肌肉男架咋.你顏值幾好都只係可愛的小正太。不如俾心機揾錢，俾多D""安全感"" D女仔睇下，都有女會揀你既。

LvMax:<160(Eg. Viu tv 果個S_____)
無解，如果唔係疾病問題或缺乏運動，我只好跟你說:'斬掉重練吧!""

Ps: 167死矮仔，下年17歲 ,但求173就心滿意足。

先16歲就驚冇得高

我31啦